## Тестовое задание – HTTP-клиент

Реализация:

1. Класс _URL\_parser_ (url_parser.hpp) - осуществляет разбор поступающей URL-строки
2. Класс _HTTP\_resp\_parser_ (http_parser.hpp) - осуществляет разбор HTTP-ответа от сервера
3. Класс Downloader (downloader.hpp) - реализация HTTP-клиента для загрузки файлов

Что можно улучшить:

1. Дополнительные флаги. Например, `-o <filename>` для указания названия выходного файла выходного файла
2. Обработка дополнительных HTTP-кодов. Например, в случае со статусом 301 (файл перемещен) в текущей реализации достаточно получить новые URL для файла из поля `Location` и загрузить его.
3. Добавление возможности загрузки нескольких файлов. Считывать список ссылок из файла или получать URL с помощью специального флага из командной строки и постепенно выкачивать их в несколько потоков. Здесь в зависимости от предполагаемого количества одновременно загружаемых файлов потребуется перейти на мультиплексирование ввода/вывода с помощью `select/poll` или `epoll/kqueue`
4. Улучшить обработку пользовательского ввода. Если введена ссылка без схемы, например `www.example.com`, вместо `http://www.example.com`, то можно реализовать поведение, когда клиент пытается использовать доступные схемы, такие как `https`, `http` и т.д.
